覺唔覺巴塞收咗共產黨錢輸波轉移逃犯條例視線

侵侵貿易戰升級都係